陳嘉桓越來越索

睇圖

流撚晒鼻血

大力一推

可惜比金寶鐘

露咁多都比奏國撚無女人味
扮少女好過啦

而家見親佢都諗起俾馬德鐘搞張圖

This?

我等緊嗰張相。

肥撚到而家

淫女 , 又係釣金龜公架啦

初初出道就勉強得
依家又老又鬆又無貴氣
邊有人埋單

即硬

佢真人皮膚好差下

見過真人?

push

how much per Q

i want to know too

襟兄弟

cheap雞

廣東人做雞有特別多的方法

實際上我認為佢仍然好 fit....

反黑既佢好搞唔掂

今年先26
講到好老咁

i agreee with u

好核突
膚色灰暗似吸毒，雙目無神，面容浮腫，似生活唔健康壞習慣一大堆
個樣生得好俗氣，唔係mk嗰種，直頭似出嚟做嗰種風塵味

佢落咗妝真係搵你屌埋我份

久唔久會見到

做返佢自己

幾差既女都有人埋單

咩似呀，直頭係出黎做啦

咁多年都紅唔起 仲未發完明星夢

塊面真係灰灰暗暗，不太精神

除左演技差之外都冇乜野

早熟早殘

條腿正到

點解出道果陣正咁多？

真人好樣衰 成個男人咁

咦家雙下巴 本身瘦都幾索既 ， 不過佢笑得唔靚

[member]屌得多/member]

把聲好撚難聽 閪過娜姐同袁靚靚

我屌

好靓

當年我話佢92似82，睇下佢點回答我😄

G

腿好正

超長腿

靓你老母臭西咩大陸仔

Sor9 勿屌

識唔識打字呀你
核突到嘔，好似成身老泥洗唔乾淨咁

點解無啦啦咁....唔撚keep fit 嘅後果

Sorry...各花入各眼

老實講, 佢條腿真係幾好j 嘅..又好似有武術底

唔知點解佢有種gal gadot既味道

講出心聲

9588 講野唔經大腦咁

一定要濃妝
頭以下確係幾得嘅

話佢越來越索 但po個d大多數都係舊相

食過魯爾七號點會唔記得

近期少相...IG 啲相都好靚

細個睇覺得好似

個氣息好殘好老

要兼顧part time 工

而家麻麻地

Ball大無腦

回晒塘

好樣衰喎 拍埋連詩雅度 連都靚佢幾班

而家副計成個中女咁

好撚黑人憎佢個款

入嚟就係睇呢幅

對唔住樓主
比左負皮你

no problem !

個樣又真係幾西
扣佢五十分

條女真係好撚索呀!!!

以前真係幾正嘅
而家唔講真人
淨係睇tvb個咩大玩特玩，佢拍埋連詩雅度真係同個師奶冇分別

BTW有冇人覺得最近連詩雅靚左？

連詩雅有樣野好 eq超好 好撚佩服佢

Shiga 好瘦

識貨

好撚黑人憎既口面
每句都可以拉到去話自己好高
好撚煩

余香凝同佢好似

唔係講笑
呢d黃黃地黑黑地既女先至正
又夠高
見過佢上電視台着過幾次唔同款birkenstock
腳趾都ok靚
連詩雅係靚
但好似成日笑笑口咁
陳嘉桓就似d路人
你望一望佢佢會黑面個隻
起碼你會relate到有幻想

笑撚死 個個位都入自己高 有幾撚高啊...睇過...

唔講都唔記得有呢個人 係咪已經退出左

Yes
又係膚色污糟邋遢灰灰黃黃好似生鬚咁，但余香凝個樣靚少少。

點忍

波大腳長仲想點

副偈幾撚正

黑左咁多

面大眼鼻口細

差左好多 認同連詩雅越睇越正 唔知點解

睇佢玩遊戲 性格應該好過陳

好難得一個明星，可以氣質差到咁

咁似hotcha其中一件

屌睇咗依個留言先知反黑個個係佢
唔怪得咁熟口面

有冇腳趾睇

有冇人記得舊登有人改咗個 gif 版 ,係捽陳個 Lin 頭

lm

似邊個

人哋皮膚黑可以係健康或性感
但佢個種黑偏偏黑到人乾咁 好有撈味

仲係咪處？

你話呢? 話係都無人信啦

龜頭bob 扯撚晒啦

好索

第一張似左邊果件

對波啱啱好, 條腿就世界級

咁睇又好似有啲似

佢把男人聲

點忍呀

有奶便是娘

咁都柒 痴撚線 又索又有身材
點解上面會有人話連詩雅靚d

以前就正
宜家肥左好多
你睇大玩特玩佢真係

Ipad shiga..一般港女

法官大人?

原來樓豬係支那仔

支那仔撚識佢咩

同意

好撚柒就真

有無人記得佢細佬個ex ig係乜

畀人輪揸完都係記唔到佢個樣

其實佢而家個身都唔係話太肥
點解會肥咗喺塊面個下巴度

成日覺得佢怪怪地又講唔出邊度怪

強吻揸波單嘢最後係咪私了？

不了

法官大人 我屌
但佢把聲好撚難聽
屌佢既時候 一定唔要佢叫床

琴晚丁到兩點鐘，好撚攰

唔可以大聲既av

今日繼續啦

有得屌唔屌?

Post四月近照俾大家

我屌 講完
利申 金鐘連登

但做親都係邪花

Lm

佢笑起上黎完全唔覺得佢笑
無左個種笑得好甜吸引到人嘅魅力

有時覺得佢笑得好假...有時又覺得佢笑得有啲淫

行淫賤路線

撈味重

你估佢一Q係咩價位?

港女黎講對燈的確好大

今日要做聖人

老母 16歲就生佢 好似
再生多個細佬就走左佬去外國
無湊過
仔女大左先翻香港認翻佢地
宜家40幾歲又生多仔
真係耐人尋味

太大份

放假係打飛機架啦

唔係呀? 呢啲先好呀

咩事

用左幾多個push up bra ?成日覺得佢感覺好男人

邊套戲

你求其揾張佢2018影嘅相
你睇完先講

( Show Blocked User - 小臭臭 )完全封鎖

條女好撚7正
大波長腿又高
雖然佢d詠春流流地
但都好想試下同佢隻揪

有少少姚嘉妮feel

對腳好正 比佢撩兩野唔得掂

好似咁?

頂倒兩野你都好勁啦

有什麼秘訣

個眼鏡鏡娘OL look真係淫到

Push

佢都唔正，連登仔平時食咩女咁巴閉

金鍾班連登仔撚有女佢食

最唔掂係佢既老牛聲

不得了

幾錢

真心馬馬，睇番最近大玩特玩，佢肥左好多囉

有人話佢個細妹其實係

越黎越肥

陳嘉桓素顏增肥演女警

唔算太肥...啱啱好

有內幕?

叫床好爽

俾人輪大米先有得撈SO SAD

援交陳

其他囡都係咁架啦....你睇唔倒啫

好MAN

唔知佢中幾破處呢
佢中學個時都好多故仔聽

當年女事主自己話馬生係幫佢 ，而六耳彌猴就真係抽水

奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀

會唔會係冼師父...

Pish

More

一般貨色

腳趾好嘔心

識真個句，對波加對腳夠玩一晚。
其他我可只可以玩最多3分鐘

佢有細妹?

我覺得佢笑得好靚喎

以經夠玩啦

細佬先啱

直頭人間性器啦

嫌三嫌四果班應該仲係青頭

又回帶

之前咪有講佢老母再婚大肚
咁都有得陰謀論

Show Blocked User - 淨空小生

咁細膽點做男人

再過多陣就會有人留言
話佢自己係經手人搞大陳嘉桓個肚

幾正丫，
波又大，
雙下爬成個雨宮琴音咁

有冇空姐相。